大家心情唔好會睇咩電影？

其實係想大家介紹下d戲俾自己
final year 加 sem尾 最近情緒好低落
想搵d戲睇下紓發下

唔一定要喜劇 sad sad地既都無問題

頂 未打完就出左post

About time

最近睇咗500days of summer 覺得係近期睇嘅戲最正嘅一部

魔術師
係一套法國動畫黎

或者睇動畫
Pixar 迪迪尼個d

我想講話自己之前心情唔好會走去睇 begin again
平平淡淡 睇完又有d心痛
但會心情會好返少少

睇下大家有無咩推介 又或者分享下你地會揀咩黎睇

哈利波特頭幾集

衰鬼上帝，click個啲，教曉我地身在平淡要知福，睇完樓豬都應該會心情好返啲

正想講

仲有Happyness , 次次睇都喊， 喊完舒服D

你的名字

Silver linings playbook幾好笑又有內涵

岩岩逐套google左 上面講既好似都幾正
about time 同 500 days of summer 成日覺得好似好大路 所以好多時都miss左
其他個d都無睇過 聽日搵下黎睇先

謝謝大家

杜琪峰既柔道龍虎榜 (LOOP飛錢果場)
Scott Pligrim vs the World, Three Flavours Cornetto trilogy
Seth Rogen 啲爛口笑片
香港以前啲低能笑片

或者聽下春光乍洩既SOUNDTRACK根住扮黎耀輝訓係枱呆望住枱燈

好好笑
咁何寶榮呢

Mary & Max

愛情動作片

麥兜的故事
點樣可以令隻雞好食d呀?答案咪係煮得佢好d law

呢套戲既soundtrack 主題曲我聽左好多次
但依然未睇過呢套戲

比海還深

回到未來

屌你正呀

周星馳 聽下人笑都好⋯一個人真係好恐怖

同好